[回力鏢]咖喱話旋轉散景=散景差，即係Canon最靚85.4都係垃圾散景

[科學測試]Sony 135GM打破蘭托評測嘅resolution記錄

Canon仲要識得切走散景光班添

咖喱無法面對選擇唔睇哩個post

仲未面對到

canon的確垃圾，sigma個支先

含柒咖哩負皮上一頁

面對到未

CANON D鏡同佢自家CMOS一樣廢都係用副廠走焦馬啦

華仔係邊呀

耀華

今日星期日 職業打手咖喱休息緊？

早晨

貼堂無數，網名或稱號咖哩味咖哩，咖哩味的咖哩，笠水狗，狗撚，sony hater,黃sir,黃生，咖哩哥，AMD2500, INDEPENDANCE, 黃耀華，Wong Yiu Wah, Wong Wah，Wah竟然潛水

難以面對呢咖喱